我想揾首歌

瞓瞓突然個腦出現左淨係記得兩句既節奏
我淨係醒起少少歌曲

我的 do ra（唔記得咩詞）和你的 do me~
我的 do ra（唔記得咩詞）和你的 do me~

有冇人識好想聽返
好似都算舊歌

我的 熱情 和 你的把火～

我記得係男人唱

吓

唔是喎

《飄飄飄飄》
《你倫敦我紐約》

感謝你認真估 但係都唔係

我的眼神和你的煙圈

啱呀！！真係呢首, 感謝ching